香港人=貪婪偽善

要支持蘋果可以幫襯佢課金計劃，直接送錢畀佢駛

點解要用買股票嚟表達支持？

根本大把人係見到有利可圖先入場

嘩屌你老母升成200%，等我又入去支持下先

到最後咪又係送錢畀大戶/對家

香港人就係鍾意玩

真正支持嘅係得噚日$0.09都敢入嘅人

其他？問心喇

香港人呢種性格就係今日香港問題嘅原因

啱啊,鬥黃,罵走班仆街啦,佢地有咩資格入我地黃色股票圈姐,我就尊重果d1蚊都無賺嘅捐錢果班人啦

$1都敢入嘅人先勁

貪字得個貧

各有各做 冇話邊個正確 唔鬥黃 完

最後係大把手足輸哂啲錢俾大劣人 自以為做股東幫到蘋果

睇下頂到幾耐
等到開始有人沽貨獲利，個個實走格唔抖
咁買法只會令隻股變賭場
要支持既，一手既錢都夠你訂閱十年
再唔係可以買更多訂閱免費派
推到頂俾大陸佬收割就知成件事幾蠢

哎 咁起碼你唔偽善先

5年前炒蘋果
5年後又係炒蘋果
無撚變過

走啊，人踩人喇

話唔係為左賺錢喎

你見口講支持手足 蘋果

自己就用 富途 就知

成個富途手足前手足後
屌 嘔心到呢
呢D就係人饅

連登仔:同蘋果共存亡
(升左成倍後)我沽貨先，去食黃店支持

你邊到見到我用富途

好心咪撚教精佢地啦 連登仔根本就係傻散 仲覺得自己眾人皆醉

講緊人地-.-

宜家係咪轉炒8473

買股票等如撐肥黎？ 我揀捐錢，買報紙周街派